點解元旦遊行有103萬人 仲有人覺得場運動冷卻緊

我想知邊忽冷卻?

就係因為唔吹冷風 佢地就任務失敗

死左條心啦 好多人唔上連登架

唔好抖啦

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

一星期兩日 變 兩星期一日

首先你要明白103萬呢個數字係宣傳用

【港共受刑天下制裁大遊行】
日期｜01 月 19 日（星期日）
時間｜3.00PM
地點｜遮打道 至 銅鑼灣SOGO

五大訴求 缺一不可
肥黃瘦藍 精明消費
文韜武略 和勇不分
光復香港 時代革命

連登吹左幾個月淡風
但都吹唔淡

熱情冷卻係不爭既事實，由6月密密麻麻既活動，全部都一呼幾十萬應，到今時今日有活動都未必有人知

收錢做嘢係咁

因為已經融入左日常
幫襯黃店 捐錢比612同立場 痴文宣
和理非做既野一路都無變
勇武先係主宰緊運動熱度

因為中國大陸五毛狗要冷卻香港人的抗爭行動

數字從來唔係指標

又打飛機
你地幾時精盡死

咁之前民陣報唔夠一百萬又個個屌

吹風唔駛基於事實架CHING

出黎果班係人黎 唔係數字
代表呢個社會仲有好多人走出黎

受薪
日日都要作個風向

119遊行文宣po已經比大頭po推到唔見曬

維尼最新deadline係農歷新年前
119又要同佢say個
hi

打個折都多人啦，
去過現場都感覺到，一早黨鐵迫爆曬

一23四
五毛狗嚟架

唔駛同佢講咁多

因為班人淨係睇連登

少左勇武製造大型衝突=運動冷欲